SHF拉打特攝綜合POST783 繼續休息

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25

8月 5月22 截

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

留名

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

仲有五日假

好心急 好想快啲撚盒K先生...既特典

嘩 唔識欣賞

等埋多幾日

lm學嘢
我隻k仲喺日本

游緊水

ami ems到左香港喇喎

處理中

係喎 突然update咗

收埋件添

同佢講窮學生，可唔可以快啲

苦苦地等

呢啲就唔知了

窮女學生應該可以快啲

今朝睇最後update仲係4月29以為要等放完假

終於有新野

又係有真人配音?

呢層就無講

眼都盲系列

魯魯鳩

我貼好tajadol combo之後有懷疑過自己係咪貼錯左Rabbit Rabbit
睇左好耐先確定無錯

已訂rabbit&rabbit

Same

人人有兔玩

一開始諗住出埋坦坦先入 諗諗下覺得自己戇鳩掉轉嚟諗就訂左

個個都訂

早
到

閪睡獨大,鳩騾當道,炒孤隋落,屌佢老母

多謝佢地閪我先養成網購習慣

兔兔真係好正
仲要半個final form咁濟

閪舖聯手逼人學網購

留名休息

咁急做咩
我等網正式開先
最多咪等2次

計落兔兔出場機會好似多過天才

閉閪養肝

當大家都轉做直接先鋒就增加難度
gg仔都可以closed

天才

有開gg已經好比面

好在阿美有埋中文

盲同語言無關

用完熔岩龍同冰海試漸變色唔遠掛

視障我就無辦法了

齋雞腸其實唔難

早啊 留個名先
一陣去訂隻套套先

排下隊啦

支持

你唔難唔代表人地無..

當個個都學會直送
d細型閪鋪就可以慢慢執
慢慢個價位就

做得閪就預咗收皮

老閪都訂左先

良好態度

快d出A4版captain marvel

早

長髮好睇d
利申：唔討厭captian marvel

新look型好多 再加西面串嘴

劇透慎入

無分別

每個人都需要一個腦魔

我只係盲 我唔係冇腦
幫下我啦 我真係好想訂到

唔同分店可能有影響

好奇一問,點解唔inbox孤, 要係到問?

伸手一問

SHF拉打特攝綜合post 你問a夢答

伸手留名

新手一問

呢到有齊阿美仁叔各大玩具舖啲cs嫁自己揾啦

預A: 屌你又係我

預巴日常 要睇好多貨既未來

時光機同隨意門都壞

識貨
當然如果送哂中分長髮同短髮就正

預巴冇壞就得

預巴百科夠做啦 答到既

話哂全post唯一導盲犬 壞左一陣有視障既入黎冇人幫到佢

仲要無糧出

你鬧熊貓係狗

唔關新唔新手事喎你o係間鋪頭買野，問翻佢地先有最準確答案

我隻真diva日本倉岩岩ship左
強大既DHL 日本放假都開工

好大

準備賣隻Hyper天道換佢地

你岩嘅

Arkh

堅持

年紀？

今彈好正
除咗三合一我全部都想要

啲字好大

入一套先百幾蚊，要賣hyper kabuto 咁嚴重？？

幾得意

真心

係呀我後追頭4set已經無咗一套真骨古迦

呢啲隨時斷line,唔儲了

喱個系列好痴線
好多作品都有出
嚟緊似係仲會再加作品
買哂先算 都係幾隻真骨姐

ok,留名等收hyper kabuto

全新架今晚睇實面書啦

你outdate左啦
而家興用cross z架

係換crossz

K先生+200換cross z
Hyper天道+500換扭蛋1套

btw套扭蛋幾時出

講起K先生，check完佢今朝先dispatch outward office from exchange

咁係咪即係未上機

5月 第3週

應該係除非唔係

要問下時光機部同事a夢

收到風係咪有巴打割愛hyper kabuto

八角星人上身
如果kiva有外盒包裝埋特典同Kiva 咁到底市面上果啲可唔可以叫全新

情深獻菊

爛件9成新
以上全新

真黑磚要細心研究

無盒都可以全新啦why not?

香港地有無限可能性

菊花早就準備好了

全新無腳

你個朋友A同你唔係fd
幾舊水>你同佢既關係
完

全新有塵有毛

患難見真情

其實係 你講得啱

好warm好貼心
呢d真朋友
直接開口同你講
我寧願賺幾舊水都唔想比你玩呀契弟
食炒啦傻閪

我一針見血開 no offense

幾舊水>你同佢既關係
真係駁唔到

一句總結
唔鐘意就咪撚柒㩒啦
咩打算放返出去啫，諗住有得炒做炒家咋嘛

古語有云
有事鐘無豔
無事夏迎春

有野叫救命
無野攞你命

有事鐘無豔 無事夏迎春
真係中到應一應

真係駁唔到

結論
可以唔洗再理A

問下佢知唔知真骨幾耐無再販過

希望到貨佢果隻中sad斷手
咁鍾意自己玩

到時佢再搵你話可以放俾B就知乜料

我話 kabuto都好耐先再販
佢話kuuga都有再販啦

kuuga幾耐既事
得呢2隻再販過 kabuto都講緊16年啦

預巴真係有time machine.......

我開始害怕.jpg

JJ插沙 水鳩返黎拍時王 再食埋個勢再販hyper kabuto

其實朋友呢個關係係真係幾過癮
試過有兩個fd想入mb eva，咁我㩒到就問佢哋如果到時要可以揾我，我放平過市價俾你，賺一兩舊水當存倉費車馬費就ok
到出現貨嗰陣見到炒上太空，佢哋叫我趁靚價快d放走，唔好蝕俾我哋

都幾為你著想

hyper kabuto唔洗諗 通販都唔再販 魂限唔洗諗

我d fd好撚理智，mb呢d貴過市價2-300已經要考慮，炒到上太空佢哋情願唔買，唔會好似我咁周圍揾睇下有無邊度平多一百幾十

理智啲好

Time stone預巴

點解diend一隻骨都無

可能有呢 話曬十週年

好似話kivala插隊先

佢再插就無機會架啦

無所謂 寧願出Kivala/金蟹好過
最好Diend無得出 垃圾

無shf表示

睇完了

我都試過幫frd抽波鞋中咗 之後我原價(一蚊都冇賺)放俾佢 佢話唔要叫我放 但我feel到佢好想要 最尾我賺咗佢5舊再請翻佢食5舊水飯

咁樣有乜謂

旋拍有間野開ooo訂$550，有無巴打幫襯過

玩佢等99lv

依d朋友先係朋友

SHF拉打特攝綜合POST782 完

#628 回覆

一齊

2隻99終於可以大戰
或者老檀大戰brothers再一齊變做99

咁講真佢叫我幫手我先會抽同埋我feel到佢真係好想要 咪當佢請我食飯囉

點解一扭果d唔開ooo訂既？

5月 6月回下hp先
重傷

因為開899現都有人要

仲差少少就完美

根據四月 龍珠同kiva 孤注情願炒老現都唔開訂

我隻diva終於拎得番香港拎先

好似有試過99入面企住隻無敵唔係企2仔
唔知係咪同parado一齊變身嗰次

輕鬆方便 唔撚洗受啲訂客氣

5月已回前線

你就好

amiami隻貝利亞仲係東京ems

你唔係都D記咩

其實d貨佢地係點入

ems

瑞華行

預巴你咁樣答落去我好難唔懷疑你係孤爆老闆
係咪就係你指使啲員工唔開訂

隻k先生仲係日本

何必呢施主
省個十幾蚊港幣

...

都唔差在果幾日啦

用過一次d記就知返唔到轉頭

啲問題越問越深入
好快又會有人問下來貨價幾多, 賺幾多, 有幾多現貨, 開訂幾多隻

人人有骨練
重點買得唔駛chok住道氣

成日用

唔洗排隊受氣就夠了

因為炒得起 炒到連朋友都無面比

好慘 啱啱上咗一堂

見到派件失敗， 準備收好人卡

派緊件

放假去拎

安坐家中

唔急玩，最緊要唔洗俾人撚

ems好人卡機率真係特別高

俾幾十蚊坐住等

都幾正

有炎頭隊長

第一張正呀

個人認為係超人line最正嘅一隻

如果zero係高質喺option parts上面
咁貝利亞就係高質喺成個body上面

反斗奇兵模型化

..

乜都出

巴斯光年一飛沖天

淫賤胡迪vs真人社長

好疊馬

51價

上車有望

後者算唔算回落咗100

嘩 788>999>899

食玩時王石像5號截

時王老婆都唔訂, 快啲截撚咗佢算啦
還我食玩無無

無咗回事

一陣比佢拖到孤爆騾仔四川嗰啲截咗
港魂又唔開 就可以收皮了
實衝唔到現

兩頭唔到岸

咪就係爽手啲啦, 屌佢老母臭閪
無無已經無shf, 出隻爛鳩食玩又無鳩啦啦加哂價一隻成$90, 港魂又拖住唔撚開

講完粗口比連登彈咗我登出

咁咪係孤騾訂咪得

咁黑暗

啱呀 諗住聽日去四川了
真係盲等落去唔係辦法

唔敢講粗口了

language

唔敢想像ooo出果陣嘅戰況

罰抄 我不再屌連狗 三千次

我不再屌港魂先啱呀

任屌架喎

咁搞法我一早俾人ban左

永遠懷念你

打少陣粗口會死

優良傳統

收左件
我迫不及待想玩玩了

輕鬆 愉快嘛？

太易玩了

瘋狂玩弄

嘩屌你一抽tajadol 正呀喂

喱度好多人都幾抽就中Tajadol

揀封面係佢，一開就係佢

咁等下先

電王換tajadol

金全部都有了不換了
原本仲心思思想爆多盒而家反而咁樣一抽慳返

想要既爭張Tajadol 不過算了閪手唔博

搏下啦抽面個啲好嘢嘅機會好大
Btw啱啱係寶琳新都城二期某零食舖抽完，附近巴打想抽嘅留意返

謙仔你好

綠巨人都係

原來0食有 去親都得乜動 餅卡

又唔洗次次出現都打招呼嘅

早呀

岩岩我都被迫害
被登出

連狗

is watching you

marvel d page劇透

驚你出現一陣又深潛

有無人覺得兔兔隻紅色好膠 比例好怪

呢啲好難避

隻色的確有少少怪...

收工去接熔岩龍翻歸

係呀
怪怪地咁
唔好買啦
為環保出一分力

最支持環保

你支持到雙入

有咩問題

訂左先算啦！！到時無訂食炒價又話唔開心架啦！！

唔好買啦 出到咁垃圾 隻腳又無得申長

你懂的

做左加班撚而家先走

究竟下星期肯正式公布兔兔未呢

咁又係 隻000訂都無得訂點撚樣算 到時衝現又比人當狗咁撚

要問下a夢

可能dlc配件

又一米王

新po lm

係囉
又無得拆甲出黎變番隻兔仔好無誠意架真係
支持唔好買抵制bamdie

skip多幾次 坑都棄埋

宜家唔訂，到時俾啲炒家炒到啲價上哂火箭真係又唔使買

咪就係 坦坦換裝都做唔到唔！好！買！

無償加班

我而家乜都訂

結果我今年有成萬銀尾數要找
但而家半年都未撚過

點解我男友有啲唔同左嘅

屌撞圖

轉個頭你就話放 回血

今日決定全日覆點跟算了

咩男友
人地男神黎
睇住比成堆囡囡開你final vent

撞到應一應

點跟

佢唔訂衝現都唔止成萬啦

姐姐點跟

當xx都有人炒嘅時候

kuuga

shf kikai figure-rise kikai rkf kikai

香港人最叻

一齊罰抄啦
我以後唔會係連登講粗口

這個是甚麼東西

係figure-rise standard

阿寶腳仔軟

平成第一個真主角

笨大

到時兔兔聖誕出貨 插到299
惠康聖誕大特賣

等99

聽講有得拆甲換頭變返Hazard

A4劇透慎入

有得變返兔仔

星之卡比打柒佢, 完

瘋狂6月

腳有得換伸長parts

完美無誤連隻色都岩

留名睇箱入

無野中 點跟

要買一箱了

武力介入

斬鬼

咁得意

好似孭住4把遮咁

好冷靜的

有得彈彈下

Be the one有金兔

扣血非回血

理智非衝動

千祈唔好跟機

姐姐黎緊使唔使衝現

燃燒生命吧

肯定訂咗好多HT

唔洗！

屌冇訂99

屌閪屌到着火 燃燒賓周

你指今年？

一隻非好多

大大力揸波吧

大大力俾錢

誰人大大力 誰人..

粉咕!

八爪魚腳

都話你成日唔訂衝現架啦
仲話無

課金大大力

老老豆豆
個打靶仔用得好廢
一去到嘰哩咕嚕殺基斯手變左神機

姐姐示範米王式衝現

999 899 799 呀 99 買呀

咁咪唔買囉
冰拳我都冇訂，咪又可以skip
理智非衝動

佢同傭兵根本兩個世界

第一次揸嗰陣如果唔係唔熟部機 同埋突然有Trans-Am用 剎那應該收左皮

主角

人地講到好威
又話生佢3個出黎做condom機師
結果3個都拎左便當

我條女

最緊要係記性

我無訂到option parts

我無架

預巴都叫冇記性 做咁多cs

對人無

預巴真係咩都識

學術交流

屌完啲女 轉頭唔記得乜水了

得仔

我想講呢啲啫

不過套甲我訂咗

Zero

有人話有

我都有印象話有
震雄嗰間

我淨係擺個招牌pose d配件冇玩過

你想要地台上19谷徵咪得

笑死識玩

話說超人啲基本形態做得好啲 魂限隻zero beyond真係差好多

不感苟同 尤其盒背官圖上齊色冇色差 而實物

收到郵差叔叔好人咭

照片與實際商品可能會出現稍微差異的情況。

頭盔

肥趣個定位真係好奇妙, 貴又貴過人, 慢又慢過人

本來佢就同反狗城 百貨公司嗰啲爭生意
靠啲細路同家長幫襯
平時佢賣七八算就叫做好過反狗十算 結果依家佢又咁樣

真係灰到...

molamola

腦細logic: 7，8算又有人買 10算又有人買 做咩唔賺多啲

肥趣以前都係得死貨同模型平,開左幾間之後貴哂

我都想乜都訂呀 屌佢老母000我連訂既機會都無呀

灰鳩兄弟

zero個頭隻銀幾好，浪費左隻X

我見過shf上面最靚电既銀色係Amazon sigma
絕狼都唔係佢果皮

speech to text 出咗個殘體字sorry

你說得對

後面果幾隻

川榮姐姐

+
十
大家好

算把啦 首日出拎一千蚊出街 買唔到J翻隻super tatoba算

下
妹妹黎

K生

順手入埋

想問師兄你個地台喺邊度入

呀美一次過

地台入幾錢20週年地台唔包條支架真係好9有冇邊到有得淨係買果條野

7星俠做咩貴咗咁多

啱啱訓醒

喺邊度會有現貨買

唔係完sem掛住打機...

比少少新意好喎你

#21

海底奇預早

冇架啦訂過架啦你

下個月先到

訂住kiva個架頂頂心癮先啦

訂咗啦

有骨玩

等埋隻diva先玩
不過對手真係

好閪

Peter Mayhew, the actor who played Chewbacca in the Star Wars films, has died aged 74, his family says.

HAPPY FRIDAY

一般般

太幼搞到第一眼睇落去有d怪

咁jarvis happ唔happy

放假可以訓耐啲

做咩就黎又放假都唔開心

有得玩係串啲嘅

你拎左開盒睇就會明我講咩

生理時鐘習慣咗

我好鍾意返工

游緊水未到

十幾蚊既威力

我覺得係對腳粗左

我啲CD

琴晚睇番kiva係真係咁粗

腦魔先係最後贏家

躝啦

真骨比例都跟得幾足
唔似shf點解成日可以腳粗/腳短

放心啦實早過我月尾拎黑爛屎既

u can 返工 all day

唔會錯樽 左左肩 無腳板底同o字腳

都游緊水

頭大身細

放假牙美突然update我件野比左dhl

D記都瀨緊屎

D記收左件野就證明無事
你個件ems就難講d

無錯 d仔係冇update過既

星爵是無辜的

甚麼也不怕

失件就唔會既
幾時到就難講啲
上年又係放大假前4月尾用ems 5月中先到

注定同kiva無緣

遲到好過無到

保持新鮮

隻矮王仁叔派左比ECMS送 完全唔知邊間黎

中通快遞

碌佢jj

淥好啲

早呀
繼續扮工Day

佢改左名咩 易客滿 夠哂大陸運輸

睇完腦魔

中國野不嬲改啲名

你試下miss咗 去佢倉拎就知

嗚呀唔好 放樓下中通站好了

應該係果到

世嘉

百變小櫻嚟

係跑道未起飛

5本

我個本好似係香港

1本收藏用
1本鑑賞用
1本打J用
1本供奉用
1本大家輪流享用

一本收藏 一本睇 一本用.....仲有兩本係......

日魂繼續放假

放左一堆冇盒實平架其他野都無平

唔係呀
尋日炸咗一日高達了

尋日個推post速度有啲唔正常

模型？

谷得太耐

蘿蔔魂
半胸像
gffmc
新系列之類

全Pass 系列

百貨應百客

休養生息

放成十日大假 做野做係鳩下鳩下

有少少想行動

重有之前event個d

HT 琴晚排完

終於可以休息

d袋用來玩膠一流

辛苦了
好在尋日天氣好啲

mark 50?

佢啲樣加配件

預左架啦

講起鳩達
仲有好多盒未砌

點做野
無位安置ora

砌左都無位安置
如果同佢同居就正

睇返佢啲展品好似淨係出咗yoda 同經期

收返埋大波波同佢了

早
結果尋日到貨嘅唔係k先生 係其他嘢

早
人人有骨練

K先生同貝爺

貝爺可以做健美先生

唔知wow咗未

即係迫人買小悟空啫

DCD十週年啲卡

7粒珠下落

前後一個鐘，放工時間排，正

係但好多女為左cosbaby而排

不過其實都估到係出佢,唔知會唔會有蘭子/桃伯伯

cls

明明可以好似，點解社長咁柒

好似係模型
有冇淫賤表情先

膠化得滯

好在唔中龍珠坑

再上色都救唔返

無啦

係模型
應該無

出極都有

5月18 佢套劇播 好似係

以為啲眼珠可以郁

我都以為係可動眼珠

竟然無

DHL 5月8先到是咪不定時間送架？

件野仲係日本

食花生定逃走

係呀屌信用卡個度拖一拖搞到咁

影相先

我查返我啲CD已經係香港清緊關

我件嘢29號到香港 到而家都未派
DHL

一樣

係2018年清緊關

食花生啦 驚閪咩

更新返啦
尋日睇話8號到
今日睇應該明天到

打個電話去問下好
唔知會唔會過關同稅個有問題

睇下先，希望正正常常

係香港嫁係唔派

指定日子派

啱啱改咗叫佢派去ok拎算費事又唔知搞幾耐

到香港再等一個工作天

巧方便der
得閒自己去拎又唔使搵人係屋企收件

到達派送作業地點之後就冇郁過

都係嘅

打去客服啦

哪知改咗去ok拎咋

咁撚耐嘅咩

30號後未郁過話預計下星期到

...無效率 踩上倉拎囉

不了
等佢派去OK

俾人屌到要改造型

咩人都有

正一過街老鼠

又學嘢

增廣見聞

笑死 前幾日先記得睇佢分享完

無印象

分享左啲咩
我記得呢條友話自己窮學生要人650放隻二手真骨decade比佢

開完就熱情冷卻

可能你無睇到係面書分享 唔係喱度分享

哦

呢啲咪真兄弟囉

早
meeting完等走人

飲個茶食個鮑

鮑

我都想
俾呀sir省到7彩話做野太慢

交功課

俾啲效率

努力工作(食鮑)

(食藥）

唔係wo
呢張圖我都好似係度見過

我有link呀, 你要唔要
如果你未退group

白woz

窮仲要係學生有機會只靠零用錢過活玩啲奢侈品， 真係好矛盾 面皮咁厚

選擇正確一方

我d 野都係5月8 dhl

頭先嗰單花生

yo

I mean條友好似po過係呢個po

幾耐以前嘅事

hi

我搵咗幾個post就放棄咗

都好耐

有呢一回事

洗耳恭聽

你地點解會記得咁清楚?我連少少印象都冇

要慢慢搵
佢個玻璃櫃同擺位太有印象

直到無印象

頭*

你咁講

我會記得係因為幾日前先睇完佢打飛機

靠你了

棄已放睇到779
對眼好攰

算啦啊國又唔係咩重要嘢留返啲時間睇其他嘢好過啦

收工想去入END GAME隻蟻人...

點解要做傻事

ENDGAME想齊LINE,感情用事

點解係傻事？

....
嚴選好啲

假如有舊都唔需要新

想要頭雕另計

喔，我之前無，唔怕

...
買埋隻蟻騎

不了，阻訂

睇下就過癮
真係好撚大一係全家騎哂上去

狂賭今集po....

睇完av4
同我諗既差唔多

下意識同我講又係某....

本身退咗就係因為唔想睇呢啲 結果上連登睇返

我準備好學嘢了

不過個人覺得廢老一入仲多

終於都扮工到星期五

扮工好

我個注意力去咗後面添好似做緊啲好複雜嘅嘢咁

雙刀火雞

it狗扮工browser

一時上腦訂左delta csm 大家有無訂

高達把劍??

任訂架喎

冇

我仲未玩熔岩龍 聽日先玩

笑咗

腳仔咁唔接地 好驚會訓低

我盒都未開

反而屍企成日訓低 擘腳企反而好少

點解模型都要開訂

點解你唔得閒咩?又話resign咗嘅

模型有人炒架 好似係

謙仔難得J圖

呢兩隻成日攞上手玩
build line最高汁

咪舖頭自己突登再set高價錢

懶執房 空間問題

萬能俠1號未再販之前都炒
印象中

聽日得閒 加埋Hazard三隻一齊玩好正
順便開下影棚影啲新相

Mia 高達啲殘件

話說amiami派野果度會唔會打電話黎 利申可能訓著左 定直接踩上門

ems 唔會
D記 有機會會打

屌最近成日有啲私人電話係咁打黎 唔知咩事

哪知你

而加係3隻放埋一齊,好好j

咁玩法 再下隻會唔會係桃伯伯

好串

good ball

有聲

龍珠迷有福了

最勁去兼顧老屎忽舊Z世代同龍珠超二邊
梅花間竹咁出

笨大 其實唔難

炒孤 我更上一層樓

魂限

龍珠魂限閪睡搶黎做

龍珠真係大坑

...呢層就有二種方法嘅..

金融黑洞

拉打同龍珠應該55波

貓店請性鬥士

計埋週邊龍珠多啲

請完之後從此憎恨玩具

做完*

拉打都大把不務正業週邊

同班朝性嘅大叔迫舖

獎門人.jpg

出得好有心
配件勁足
細悟空又筋斗雲
薩瓦超人又4個頭

其實佢而加係三線都出
細個 z 同超
係冇gt

亞視轉咗做youtuber

gt黑歷史日本唔出
好想要阿包

美版玩具有出
模型有出
係shf 唔出

gt好多角色都想要

岩岩去抽色紙，用老婆之手一抽中左我老公
早知唔洗買

有二個J得開心啲

買係支持
抽到係緣份
點同

用本人對手證明左我係真老婆

好悶呀

我都等緊隻冰海

休息時間

testing緊
岩岩去第2個 po見到有呢4個emoji用

沒有

所以咪test下用唔用到
應該連狗有bug

bug狗

星期一打邊爐 星期二韓燒 星期三四再打邊爐 而家作病中

真毒邊有咁多節目..

咪臭係皇天擊殺啦

真毒一放工就返歸

抽色紙又好似好過癮咁

同屋企人食咋

留名跟進

搏一搏

早知唔賣嘢比你 下次見時王就掉咗佢

好彩俾佢抽左,其他巴打唔洗抽中喊三聲

無飯家庭

殺佢個偽毒啦
我毒撚淨係識一個人吉野家打邊爐

我都係...

好眼瞓

多謝時王老婆 即刻去佢抽嗰度抽兩嘢可能中到OOO

我日日買外賣......

扑野家或成最大贏家

終於星期五

日日外賣都好燒錢...

收工未...

求其鳩買下雙餸飯咋偏遠地區無扑野家

無新野的一個星期

放學

休息回血

煮麵煮到窮

星期日會唔會俾啲貼士嚟

腦魔

28.9 10個出前一丁 咁就可以食幾日啦

你個偽毒
真毒點會出街全shabushabu
緊係屋企食公仔面

開完幾個鍾會..終於收到工了

舊人回歸
應該無kiva本尊

轉下口味豬屎麵ok?

多謝你堅持

多謝供養笨大

蝙蝠

養唔掂

間唔中獎勵自己一次
咁辛苦返工都想有一餐食好啲
可惜無朋友 自摺扑嘢家打邊爐

又諗埋啲縮數

笨大: 求其搵條友送錶芯咪算

有錢係唔同d既

上個月養到佢肥屍大隻

東映 其實唔難
縮數 環保我強項

今個月餓返佢先

係同抽卡一樣抽完一包就想繼續落去

咁有把握?

笨大:唔諗了,包裹送去矮王屋企算

絕對係得隻永夢99

結果其餘錶芯係曬阿叔手上 真正嘅大魔王....

煮飯啦叔公就嚟打撚埋佢

煮出個魔王唔得呀

淫賤叔公 見親月讀 ora 李光人都偷偷地打丁

無訂
等睇炒上1100
咁就直接省番

丁出個魔王唔得呀

公佈無無個對手

派曬架啦喎....

evol得phase 1同 phase 4買得落手
2同3擺明環保野黎

6月啦.....

難得喎我都唔記得咗訂

有呀
ins 1200
你衝唔衝

佢只可以同李光人瘋狂做愛 然後無bb

最撚支持環保 佢肯出我肯訂

見佢改色咁hea
個陣10億現又跌到仆街
咪無訂
買少呢隻都唔可惜

又雙入

無撚錯最緊要魂限

愛出個魔王

龍我頭就雙佢

魂限我最積極

全新有塵

李光人塊面仲白滑過女角

有錢齊齊搵

炒現我最積極

發過黃金週

擺明 吹咩

屌你4月岩岩完就收到稅表
係咪咁等錢洗呀

吸血鬼

米王驚閪咩

舖租有著落

計下計條數我應該好甘

員工有茶錢吹水

賣屎忽保平安

我未睇，訓咗

矮王老婆出手未？

woz

大乳出手未

炒孤不了

講緊你自己㩒未

不了
寫真都諗緊

份糧越大，份稅越大

駁唔到

廢青又贏

幾時改名woz老婆

老援笑到最後

廢青表示4000仲未收到仲輸緊

不了
呢個名太萬能

想申請了

波叔問題

垃圾正苦

一畢業就咬老援

份糧唔大
但份稅越黎越大

有糧先定有稅先

等個4000開飯屌啦我唔係特別等錢使都覺on99

應該會等到天荒地老，正苦做野

黑人問號

準備了

有黑人先定有問號先

有預巴定有時光機先

有我先定有毒撚先

有冇巴打知Build隻Hazard form係咪下個月再版

6月

我都想講

你又話退哂谷

交易谷我有喎

佢上次d hashtag 話冇煙味

充滿精液的雙手

唔緊要啦
你又加d料先咪得

索性屌一盒

正確態度

69互含，八折

良好抽野經驗

不了
摸完本野都放

射完落本嘢度 吹乾佢 照放

原汗原味

..
唔知佢隻玩具會否量產

出開去行左現時信和一轉 我都係返屋企先啦

相認先

去做遊客

訂一

要一

ems發貨

人人有閪屌

都係等收好人卡

好L多鋪變左夾公仔機

Btw講到k先生一貨難求 屌 周街都係 連平時只賣一番賞既鋪都有

cut單呀

走左啦

cut單/訂 都市傳說

正常價cut 炒價長賣長有

隻wizard返左貨？

一定係供應商突然有貨啦

根本呃9人
信和地庫嗰間好誠實 講明淨係cut咗一個K先生

cut淨一隻？

全城唯一一隻

how much

冇個銀色頭圈就可以扮民王

又可以上火箭

1001

橙水

994

1002

上宇宙船去第個星球啦
宣揚拉打

996

1003

5